日本11月起放寬鎖國令 香港人滿足條件後可入境！

今日先話東京新增204個確診
仲開放比人黎玩咁大

咁未姐係唔洗去
商務都唔算係返鄉下啦

咪撚去日本帶啲病毒返黎呀

到時港女傳染番來香港

東京人口 13,981,782人

你計翻個比例如果係香港都100個一日喎 仲要日本係全部本土冇外來